警告：929已有人帶風叫轉場

根本只需要大家準時到場，唔理你用咩方法，灣仔行過去，天后行過去

係只需要準時到場

推

幫推

轉你老母呀

推 唔轉

唔洗轉場
根本只需要大家準時到場，唔理你用咩方法，灣仔行過去，天后行過去

係只需要準時到場

轉乜柒

推
轉你老母

又被人拘捕

推 轉乜鳩 人多圍撚番班狗轉頭啦 最多咪直接TG

出緊黎

推, 轉你老母

見到熱門咁多帶風向話要去九龍塘都覺得好鬼
去九龍塘做咩先，又係衝突？
但今日明明係要團結全球同極權嘅力量先遊行

呢個人不斷洗板
大家要保持頭腦清晰

同我推上去，手動轉

唔好轉場 唔好轉場 唔好轉場 人多取勝

就算唔帶gear都要出去老銅行街

去行街，有咩好驚

轉場？不了！

只要人多就得

推 轉咪比佢成功
你乜都無 最多48

push

無錯，人多就安全。
定律黎

出緊！

又一城本身有活動 到一到就會過去 有咩衝突？

極權派d狗守係到阻人行街咁就驚 仲講咩反極權？

人夠數佢就退

轉條撚

轉落車位，唔轉場

人多就得

準時已經唔夠

應該早到係附近行街仲好

夠鐘就集合

推

準時到場

和理非進場包圍防暴

cwb

灣仔行過去，天后行過去 和理非進場包圍防暴

Push

推 港島見

最重要係人多, 我就係要去銅記行街

Push, 咪撚遲到!!!

一怕以後就無得行

其實3個人集結先叫非法集會
唔戴gear 2人行街唔係唔畀啊

銅鑼灣黎架喎

行街Go

現場post嗰度大量毛

Sogo見

銅鑼灣見

一陣sogo不見不散!!

不見不散

準時到

推呀

九龍塘已經唔洗去又一城三點自己收皮

推啊 轉咩場啊

on the way , 到時見

Tui

準時見

準時

推
唔洗轉場

凡有3人或多於3人集結在一起，作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。

我就算遊行 唔作出以上行為 即使三個人企埋一齊 告得入咩?

pish
大把人無睇連登

轉乜撚野場 俾全世界睇下呢個極權政府 未有人就話人非法集結 製造恐怖

最多轉去timesquare

Cwb見

推 準時人多就安全

轉佢老味 sogo銅鑼灣

可以就早d到

轉你老母呀 推

#天后
1248 天后站A2 對出，維園入囗，有狗車，4防暴。

唔轉場！

立場影到有搜緊黑衫同背囊

和理非街坊LOOK 勇武等人多班狗縮先出

大家注意，轉場撚見一個block一個

叫轉場都係on9

推！！！！

ppppish

pishhhh

唔撚轉，驚乜鳩，行下街都驚以後唔好出街囉

帶埋黃色既父母到
年紀大既人多，狗冇咁放肆

1430 SOGO

如果你今日sogo都唔敢去，唔好再講咩光復香港

今日個重點係遊行曬馬，你轉咗場咪做唔到全球戶反支共個效果囉
拉

推 小心帶風向

轉你老母

Go!

推啊

不轉場

照出佢老母，驚閪咩

係。仲話反極權

Sogo 見

去行街點解要轉場？

人多就安全

轉你老母 唔轉場呀

CWB 多但定得

收到，sogo見

幫你推一推

轉乜撚野場
我去硬銅鑼灣

Ok

唔轉場 準時到！

有狗就轉場
已經無眼睇
101已經俾人搞散咗

行街驚乜撚 一陣見

lm

以理服人 唔好下下話人帶風向

btw支持唔轉

港島見

準時到！

轉佢老母

轉乜！人地全球個個都遊行我地發起但無人合理咩！

Agger，已嚟緊，手足一陣見

準時SOGO 轉你老母

集中焦點(ANTI CHINAZI)
請和理非
唔想俾其他野搶FOCUS

我行街街 不怕狗查的

話轉場嗰啲，真係當全香港人都上連登？
撚鳩唔上連登嘅中老和理非好好玩？

轉佢老母 咪撚淆啦

轉咩鬼場 支持sogo 照等

人少仲危險

Exactly

照SOGO等呀！

轉乜 都無夠鐘
佢趁人少靠嚇

集中焦點(ANTI CHINAZI)
絕對要和理非，唔想俾其他野搶FOCUS

sogo見

出緊

推，準時銅鑼灣見

同意，推

一齊發夢出老銅

班狗咩都話你挑釁架啦
講嘢都唔畀架

唔俾人行商場嘅？

話咩又一城 屌 銅鑼灣呀

無裝係行人路舉下野你吹得我漲？

so go

唔去銅鑼灣不如返屋企瞓

知唔知今日全世界咩主題
唔好俾人spin

咁未由撚得佢尻拉 出得黎預左坐48個鐘

人呢喂

我去cwb行街唔撚得呀

推，正義之師豈可俾死黑狗阻止前進！

大家要凖時到就做到嘢。

今日明明反極權示威
對面就正正表演緊咩係極權
點解要轉場呀

推 邊撚個話轉呀屌佢老母

講撚咗人多 班狗就要退 一係就重演612
要拘捕就只有等散場封鐵查車
玩分區只會搞到手足支援唔到
今日係出黎遊行 晒馬 唔係玩打落單狗...

唔好轉 好多人唔知

1齊舉報佢

sogo 見

全世界入港島！十月一先慢慢轉場！

係條街企下等人唔得咩

Btw 有gear嘅勇武迴避下以免被搜
到時人多先出黎

推，唔撚轉

出黎啦自由閪

照出唔好轉場，全世界和理非look, 無gear佢地吹我哋唔脹

轉你老母！

同行兒女 為信念 從沒退後

同國際connect 轉咩呀

行街

on time

準備出

唔洗轉

琴日已經屌緊班仆街
和理非點解要轉場？
香港有自由驚佢老母3萬隻狗咩
咁驚不如全部入晒長洲，個邊少狗啊

唔轉場

係囉
星期日行街唔會拉啦，最多咪搜身，反極權連行街都唔比，咁就可以推出國際啦。比國際知而家有幾極權

你咁樣係唔會令到我驚㗎！

香港人加油

Pish

唔理轉場撚！！！

轉你老母啊

如果有dd驚，可以去希慎睇新iphone，總之附近standby

推。
你咁樣係唔會令到我驚架。
準時到銅鑼灣，提防轉場撚。

推推推

咩站可以落 行過去？

和你非行動轉乜撚野場
行路去九龍塘？
總之一出左老銅就全世界去老銅
分薄人數就係班狗最想見到既現象
亦對前線勇武最危險

唔轉場，今日打國際戰線，要多人

Push!!!

721

為左你班last minute撚
已經早一個鐘到time square stand by
同我準時到

唔轉
前線都未驚
和理非驚閪

記住 而家係抗極權 唔係怕極權

轉你老母 準時到啦

東道主搞咩轉場 縮沙咁樣衰

轉之前 要諗一諗 點解要轉

無轉場的必要

睇黎be water 呢樣野係8月之後就無人再記得了

推！

pish

始終一陣人太多 都要條馬路
但係一佔d狗就出黎咁點

伏已中去緊又一城

the only thing we have to fear is fear itself

驚咪唔好出街囉
正一和理非

預左嫁啦 唔通政府929 10.1真係比你出黎遊行集會咩 咁就轉場咁就驚既話十月一咪唔洗出

真 多人驚閪

轉你老母 cwb 集合

唔曬轉場，去行街

咪撚轉呀 全世界都有行 香港縮沙？

咪撚轉場

驚就唔好出 一係唔好出聲 多魚

唔轉

轉係老母

屌p牌都要講
你話有人帶風向轉場
咁你點確保去老銅嘅手足安全？
同時又點證明你叫人去老銅唔係去送頭？
1430集合 而家1330已經黑旗
咁點解唔轉埸去個安全啲嘅地方
明白大家想集中戰線 我都知
但我認為手足嘅安全係最撚重要
所以今日去邊交番俾手足自己決定

P牌推吾郁，求幫推

準時入席

佢鳩舉黑旗想新聞報

等和理非唔敢出黎行

就係咁簡單

每一次遊行
不嬲遊行前同遊行後都有捉人架啦
早到不嬲應該食野待機

次次一人多就唔捉架啦

乜撚野轉場乜乜柒收聲啦

今日輕裝得

重點係全球抗共遊行上國際

今日係反極權
警狗都係極權主義呀

你今日唔撚出 就姐係你接受被極權統治

老銅見

人愈多愈安全

雖然我覺得今日冇需要轉場
但轉場唔一定錯

搭緊巴士去緊銅記啦
唔准轉場，人多就安全。

利申： 單拖一個

陣間見

721 811 831

帶裝嘅唔好出去, 和理非嘅照出睇下佢今次又點鳩拉

其實大家唔駛再叫咩"轉場,捉鬼,撤退,私鳥,和理非", 因為已經唔需要
香港已經係89年既環境, 只係大家都唔覺, 或者無人提起.
係"全民皆兵"呀!!!!!!!!!
依家已經發展到, 有不滿就企出黎
已經唔係黑警打人就會怕

所以策略只得一個 - 鬥長命!!!!!
所有行動目標都係 - 鬥長命!!!!!
所有行動目標都係 - 鬥長命!!!!!

推 準時

Report中

其實第一選擇一定係 CWB

但如果有老有嫰擔心嘅，咪黑衫九龍囉

總比留喺屋企好

轉你老母 人多唔撚驚

有狗就驚唔出銅鑼灣？
一早預左重狗架啦
3個月啦仲未有心理準備？
10月1一定會有更多狗

全球架今日929遊行
你唔出點叫國際撐你

驚比狗拉做乜
拉完都係會放人告唔入
48個鐘都驚
勇武撚要坐十年架
定你想乜都唔做等其他人幫你打埋場仗

今日全世界同我出門

612 721 811 831 新屋嶺

唔覺得香港人會驚

推手

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人 ，中國利用央企滋長邪惡，虐待香港人，全世界就有義務制裁它

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

轉你老母場

你個名
Btw 推

巴打 有無帶旗🇺🇸

準時到場啊！

一齊行！

推
Sogo等

唔撚轉呀

銅鑼灣啊

10.1唔需要圍狗屋 我地有另一樣野可以做

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命